懷疑自己智商只有十歲。。。

T^T 有冇方法check ~

你試下切開個腦望下

黃定藍

IQ test

蠢到唔識切。。。(T ^ T)

我黃到連cell sap流出嚟都會變黃

test了但唔知歲數與iq數有咩關(T ^ T)

你打JUNGLE?

打開老婆（your mom)

放心！ 根據非科學研究指出會覺得自已蠢嘅人智商最少有一百以上。

非科學信=弱.......
利申信咗